07年紮鐵工人大罷工 都用左36日 但最終爭取到要嘅野

呢次個情況照計拖越耐對班藍醫護同政府影響更大
多謝各位醫護呢個星期嘅堅持
同你地一齊罷工中 希望其他交通行業工會幫幫手 快啲有行動

醫護加油

勿忘貨櫃埸大罷工

人地 團結好撚多

罷工一定 work 架
但係唔好咁易心軟

當年係爭取自己加人工。

都係爭取權益喇 純粹想幫醫護打氣